會想自殺嘅人，真係會打篇文出黎同大家講想死？

尤其係留言嘅人，一個人真係想死，點勸都冇用，因為根本唔清楚了解，想自殺嘅嗰個人，不如幫佢諗下啲身後事仲好。對唔住我都係負能量高嘅人，有講錯隨便屌。

想自殺都分想有人救同唔想比人救
留言嘅咪就係想人拉下佢
無人拉咪遲早變到唔想比人救